巴塞年年都抽中好籤

成日都阿仙奴曼城PSG
一隊就年年第4符加賽先有得踢
另外2隊就本土暴發戶
出到歐洲都唔識踢波
唉

哦

疤眼中 皇對咩隊都好似好廢

樓豬快跑 小心瘋狗病

屌奶星正在接近中

Agger ching hoball
負碌疤

ching ging

Sad but true

疤狗不願面對

年年抽性器刷入波

樓🐽疤🐶

皇抽到馬體會，疤：保送皇狗
巴抽到馬體會，疤：逼害

逼咩害
諗定點入決賽

雲爺爺今年幾時有踢附加賽先